# Задание 2 #

# Описание взаимодействия #

- По клику на "Submit" количество кругов на canvas меняется;
- По клику на "Старт" все круги начинают движение в произвольные стороны с одинаковой скоростью. При столкновении друг с другом или с границами canvas круг меняет направление;
- По клику на "Стоп" все круги останавливаются.

# Описание компонентов #

## RangeSlider ##

Меняет значение при движении бегунка или при клике на полосу значений. Значения от 0 до 100, только целочисленные, значение по умолчанию - 10.
**!!ВАЖНО!!** реализовать функционал RangeSlider нужно самостоятельно, а не использовать input[type="range"]

### Будет плюсом ###

- добавить подписи к шкале;
- получать минимум, максимум, значение по умолчанию и шаг для подписей к шкале из props
- добавление инпута с возможностью изменять значение RangeSlider

## canvas ##

Содержит n кругов произвольного радиуса, где n - значение RangeSlider, кнопки Старт и Стоп.

### Важно ###

- Кнопки Старт и Стоп и круги должны быть отрисованы на canvas, а не являться элементами DOM.
- Кнопки Старт и Стоп должны всегда находиться поверх кругов.

### Будет плюсом ###

- Реализация остановки или начала движения (в зависимости от текущего состояния) по клику на круг;
- Изменение курсора на pointer при наведении на Старт и Стоп;
- Изменение курсора на pointer при наведении на круги;
- Реализация более сложной физики для движения кругов.

**Использование готовых библиотек или решений запрещено.**